有冇人試過撻訂？

第一次係玩具店訂野，到貨前見出面買仲平，想撻訂⋯係咪就咁同店講聲？會唔會被blacklist?